五毛新策略，就係將所有意見兩極化

其實裝修呢樣嘢自尋日己經有四色分類呢個共識同方向，要討論嘅唔係應唔應該裝修或者點，而且點分層同文宣。

五毛就係將意見兩極化。

其實大家共識係分唔同層次去做對應嘅裝修，四色分類都冇話唔可以裝修，所以絕對同時都從來冇人話要同勇武割。

五毛就變身兩種對立意見，左膠同勇武

五毛左膠：話全部舖都唔應該拆，又話會影響民意呢樣果樣

亂爆的確會有礙觀感，但一定要行動有所升級先至可以畀到訊息畀呢個極權。不過個人認為做好文宣就足夠，大力宣揚4色分類等非同溫層了解一下，而唔係咩都唔做。

五毛勇武：點解唔可以拆晒，而家打緊仗，然後話其他人左膠

冇人唔畀拆同時冇人同你地割，只係要有原則有道德姐，大家都只係想贏，有時真係要爭取民意先可以有後續行動。對家有權力來自政府，我地權力來自人民同民意，所以始終都要顧及，唔係我地都行唔到四個月，由從初路障到而家裝修都咁多人支持，你都要畀時間佢地升級跟隨，同埋而家先剛剛開始，我地之後可以再升級。

願榮光歸香港
不成功，便成仁

推

願榮光歸香港

五大訴求 缺一不可

其實風向五毛有乜好驚？驚你自己好過啦

慎防兩極風向

咁你即係否定前線勇武決定者

核爆都唔割：係對勇武1.0 嘅認同

可惜依家嘅所謂勇武，已經變成真。暴徒。

推，大家理性少少，絕不分化割席，裝修要繼續，但目標可以討論

又核爆都唔割又真暴徒
得啦
明架啦

冇否定過呀

支持呀

只係每做一件事點樣將佢最有效率

爆晒但有啲人唔識兜
咁樣會有啲人文宣唔到
唔係唔想文宣同辯護
但有啲會畀人問到口啞

留意番

[求睇吓］請唔好孤立勇武 唔好重蹈覆轍！！

支持理性討論，可惜依加連登變左靠標題討論

我都寫左篇長文，想有人睇下

回應「好似紅衛兵/文革」論，懇請大家正確認識歷史

推
同埋唔該唔好小小野就屌人風向撚5毛跟住block
用道理事實同人討論唔該

大家要團結同小心五毛呀

而家連登一定係政府要攻陷嘅目標之一
點會冇？